# Cinema Application


## Инструкция по использованию 

### запуск приложения:
- перейти в подпапку cinema-app
- запустить проект

для Windows:
```
>gradlew run --args="<films>.json <sessions>.json <tickets>.json"
```
<films> - путь к файлу, куда сериализиуются фильмы(в проекте создан файл films.json)
<sessions> - путь к файлу, куда сериализиуются сеансы(в проекте создан файл sessions.json)
<tickets> - путь к файлу, куда сериализиуются билеты(в проекте создан файл tickets.json)

путь может быть как абсолитным, так и относительно исполняемого файла

! Указанные выше файлы должны существовать до запуска программы и иметь расширение json. Должны быть указаны пути ко всем 3 файлам.

### выбор опции:
Навигация в приложении осуществляется посредством ввода номера опции, предлагаемых приложением. Опции нумеруются с 0. 
Чтобы выбрать опцию, введите её номер при появлении соответсвующего меню на экране. Вводимое значение должно быть в диапозоне опций, предлагаемых меню.

### вход и регистрация:
Чтобы войти в приложение пользователь должен войти или зарегистрироваться.
Для того, чтобы зарегистрироваться,нужно ввести логин и пароль. Пользователь с таким же логином не должен уже быть зарегистрирвоан в приложении. После регистрации автоматически булет осуществлён вход в приложение.
Для того, чтобы войти в приложение,нужно ввести логин и пароль. Введённый пароль должен совпадать с паролем, указанным при регистрации с этим логином. После проверки корректности пароля, пользователь войдёт в приложение.

### работа с кинотеатром:
После аутентификации пользователю будет предложен выбор опций для работы с кинотеатром(см. выбор опции). 
Часть опций предусматривает ввод данных для выполнения опции(см. ограничения вводимых данных).
Если опция была выполнена успешно, то соответсвующее сообщение будет выведено на экран. 
В случае ошибки запроса, содержание ошибки будет выведено на экран.
После успешного выполнения опции будет предложено вернуться в главное меню(меню выбора опций кинотеатра) или завершить программу.

### пояснения к опциям и текстовые ограничения на вводимые данные:
- данные о кинотеатре не сохраняются автоматически; для сохранения данных выберите соответсвующую опцию
- при запуске приложения приложение попытается загрузить данные о кинотетре из указанных пользователем файлов, в случае неудачи данные не будут частично загружены
- при выходе из приложения убедитесь, что сохранили изменения(соотвествующее напоминанание будет выведено на экран при выборе опции для закрытия приложения)
- длительность сеанса определяется длительностью фильма
- нельзя добавить сеанс или перенести существующий, если в результате добавления/изменения сеансы будут пересекаться
- нельзя добавить фильм, если фильм с таким же названием уже существует в приложении
- изменение названия фильма и длительности сеанса осуществляется посредством изменения данных показателей у соотвествующего фильма
- нельзя удалить фильм, если существуют сеансы, в которых указан данный фильм
- нельзя занять место, которые уже занято
- нельзя отменить бронирование места, если оно ранее не было забронировано

### ограничения вводимых данных:

- дата и время указываются в формате "dd.MM.yyyy HH:mm"
- дата указывается в формате "dd.MM.yyyy"
- длительность фильма указывается в формате "<количество часов>h <количество минут>m"
- длительность фильма должна быть в интервале "0h 0m" до "20h 30m"
- номер ряда - целое число в диапазоне 1..10
- номер места в ряду число в диапазоне 1..20 
## Use-case diagram

![](cinema-app/cinema_use-case.drawio.png)

## Class diagram
(если связь →create - композиция, →<поясняющий текст> - агрегация)

https://viewer.diagrams.net/?tags=%7B%7D&highlight=0000ff&edit=_blank&layers=1&nav=1&title=cinema_class-diagram.drawio#R7X1tcyM3kuavcYR3Ivqi8A58tNv2eOLGY8e0d%2FfuIy2xuxmWSB1J2e799Vd8QVFMoAosIsECirUbG9uSmRQLRD759mTmV%2Bz9819%2FX89ePv%2B0epw%2FfUWrx7%2B%2BYt99RSk1laj%2F3%2B43Xw6%2FIZrpw28%2BrRePx9%2BdfvFh8T%2Fz4y%2Br429fF4%2FzzdkLt6vV03bxcv7Lh9VyOX%2FYnv1utl6v%2Fjx%2F2cfV0%2FlffZl9Ov7F6vSLDw%2Bzp7nzsv9ePG4%2FH36rqTr9%2Fsf54tNn%2B5eJNIf%2F8tvs4fdP69Xr8vj3lqvl%2FPBfnmf2bY5%2FcvN59rj6882v2Pdfsffr1Wp7%2BNfzX%2B%2FnT7tztSd2kPuh5b82H3k9X24vEVjWXxs9CP0xe3o9PvlXVD7V4t%2B%2B7D7h9svxQOT%2Fe919rG%2BfZ%2BtPi%2BVX7Jvq5a%2Fmx3fb1Uv9K77%2F1Xb%2B1%2Fbd7Gnxafeqh%2FqjzNf1b0%2FvUP%2Fr0%2FH%2F7%2F%2FOb%2FYX3zw%2B%2FrB4ev75ZbtYLe1%2FrT%2F9b1Ci%2Ft0L%2FN3n9e7j2mtk%2FxZ5%2B2d%2FgDKhJ6z%2Fs%2F2%2Fw6M9LZbzd5%2BPX%2Fs35H%2FJlgf7dv%2FGs%2FX2h9flw%2B5pvv6P%2BvX1L%2F9zudgW8xTVcvY8P3zuD9v1YvnJ%2F8np2d%2Bnf8zX20WtR98cbsB3%2B6vx7fE%2BfPc0%2F7iTWtWv%2Bvi0v%2FsfF%2FWdZN9%2BXC23RxQg%2FPjzD7PnxdMOQH6cP%2F0x373r7oi2z0%2B7F9X%2F3GvZfHeZq%2FqnRpt2PzysnhcPx38%2FzX6bP33bqOX71dOqvpHf7RWzFtuuV783Ok6aR3qrRkfN2j3a%2FK83vzqq1d%2Fnq%2Bf5dv2lfokFQF4%2FxF7miH%2Bs0kdN%2B%2FOEJkSxw%2B8%2Bv0ESc0SY2RHAPjVvftLk%2Bh9HZW5XbGKy0uwP882mVoRJuTN5ikm5r1Zupg27QLmNTKfcUmSk3E%2Fr%2Bezxy%2Fd%2FLTbbzc6Ap9Xu6UZ6zA2z%2FvbxRlJdSfdGauXeSFbh3Eils7uR%2F55%2Fqq%2FkeradP37%2F18P8BpZnupvu3TSMynO0JIQ5d5Mqnu5u8iqju%2Fny8r%2B3aW%2FhDfyfT%2FNtjfTzf9U%2BxObro%2F8gvv1KfHd0hX5dL17qv0zl7Hl35fcfyLoZ79%2B4HG%2F%2FfXzt%2BbGtz57s230UvVj6%2FmRZ3tfsqVb5%2BeMPq%2FXzbLs5PME%2Fa7TyH5nvaCY%2FLYQ8gll364g8nDDiIA%2Bzlust8hDKcKCH5eSovbw81V%2Ffzgx%2BmK%2F%2FWDzMi8eh9evyzVOFA7FJTTxqwrU%2BV5OKeJxHI1w1kRpJS3hGWvK6%2FVy%2F%2FHilJsdxOMdRSnqB48gSBjWM5XovxwTgZw82YfhVuiK0OdcVbTMCb3XFvnEKDKcZ5Zt3h%2F%2Fr6qf58rV4BZkyzXes1lpQ4JpR7npmKatIfPi03uLNL97Exuc%2F1ar%2BPF%2FPjp7aebjsD54X8O%2BAXAOElNXq959fjn%2Fi1y8v5Zve%2FVe6sZDiPt8%2BudKRiNnL%2F%2FzxmItpfZtSjqSqb%2BJ6MT%2FmYr6v79P3x1%2BcXTTfA07ZmWuqaESc54Wpkq57X7%2FKk53hSNkZQQZHtzOA%2BTCfbacKeSZPMfkt1%2Bt2pS6ivySskPOMQvf3s%2BXD%2FOnD7Pf5pNyZPMWk3NfniytOL1BukzAqEcNHJVC5a8u9s%2BDnN2nS7km7C9NuqogJazetPJlELO1WND%2FtnsirOT3FpN%2FX67cAVTWqlKdSQDxVNTTyakbq%2FXm2%2FDT%2Fbrad%2F7p4nv%2F8cVL0vJ5iUvTrY3BubXSXIffm19DcdJWbpu%2Fo6d8t1vOHbX3%2Bk3oP%2FRSTekewtiSg%2FHvteJUwxUZySrGd1Pu1KQNO6j2pd6HqLYWoLlFvk069LYkuL%2FX%2B%2B3y5Lr%2F2Pun2Pes2Yyas28QkTLHxjArfJ93etRNNoXcmTzEp%2BPUKXulLjDdLaLxFRh0VJwWflDuTp5iUOyLwri4okBHj6WdGC7yzUu75w%2B%2F%2F%2BPjdbDt7v1rvMmtp1Xu6ku6V5Nqc06284x9o5WFkYHVKyZxyQTUIPs9GYGuq1818%2Fb6%2BmuvV09Pu6fd25vx3fn529bA%2FA9slthd8f%2FarFrn5er1a%2FzhbPjZ%2F7%2Fu3v5msxKXVF8POZwTV6G88LqBHJQlF0knrX%2Bamk5uylfLhLby0DG4AEDQ1CFxj1YQGJGLus2rSM74Bq6dR5URVsPC9qKX%2F5wyLy1OinR49zjf2YQ7P9qYV6Wk%2Ba0y3p%2FXoMsFJxYKJimYUrR3Tyzw9OJT6yEAcKZbJqcrg85CK1a%2BHs7yqHZn0ZuTSxeo2Owzm9byF%2B%2B9%2Frnq88dUA8PCWlvn1%2Bd%2BvldoSuvo84aVv1kwE%2BbCdbV83HW8aAXCf5tvvZl8%2BPHyeP74%2Bzb9uPsd%2FtDkcx08PfA32Q%2FgMZ7%2FPv%2F5HjSD7B27%2BEX%2BkD35qXfv5xv%2Bxt%2ByemPten%2F6Oyz9%2F%2FOVp9nAacNb6%2BXzTznxf0WwLvp%2FzM9%2F%2F48IpaL8duwUTfnVNtTXyKH9Yz%2Bc5HuS7%2BpXr%2BdNq9vjr4uH3%2BXbjy%2BR6Hukgc9To3SH9NFvOPu0csv35HK65Vd3DL3%2BavbSo63uvNh8%2BkPMMb3667KM%2Bzp%2Fm2%2Fkb7O6BzLP1w%2Bed5Ldf3piPo%2Fx%2Byms3uDh8nK%2BvthLPNUSlgynYvhP%2FVya%2FM1wgAyR0Im1P2Ru%2FUxBPBVxg9X7n5Heulpv6Bvkze8X6n7sZvAfN%2BWa5%2BXO%2B%2Fno3LeHnj7%2BsV88v2%2F%2FwFZ98CLbYvDzNvvxU42WNsb63CEHg%2BRucwdg0Y6qP0pKKkfN5mkxpzzxNX2sYWk4zo3Gab7T2vxbzP4vX10s1xesSAVX3qvekYsF5TxrkYxizeZazfIyP1I2UjxEZpTy%2Fa9zXaQzncL4al%2BczyAgznhxh5UnDo%2B0WyKi4fLqTIygw7yO9icx0v8qtLuoiIjphkyDLyuDYjO00%2FHngYENdRGnyUWixrI6NbfK6mMdSwmR2Bn%2BKyexcr92GgkzC7TeoZdSb3kKxK1OxP%2B%2BfY%2F9IX%2F%2F7dbldPM8bO3pZNuHwDh%2Fqc7z4XSaVC6YWqDonJBKtKk%2FyrkqXWiDDT23LY5Z0C4WgWJU%2FnyQNn%2B6qOdLtR5T3cVw4Rdp9vIkiel3jw%2FkMacKEC2rUN4oSb4Z0RoXE7%2F9abH9Zrz6tZ1N2KpenmMKE67NTip8nAZR2eyiISTiqjmdUb9wt3Pzm4WG%2B2Ux5qQGL4Mq6yJ1byXyDWdDKIVndyRTrvm8EzSeXtKRP3WpQ3j5I9WjHYB0Iw6uWl33aj9MJvpkdmTeZsasww45bOULGO48ZY8K36EQaHMigGRVZziizhbun1xNsETnWmFzbZK0eeN0oh93j8bzkvo0CE9CF176cpxiZdGvJjFEX52iFNfaG5oNzfz%2Fr4Ske6qZI%2FI41m2qwI7yFJ5JwZB3NS7V3JuQfy4%2Br9fM0bTaPp5jU%2B%2FoIRYB9bS0TKRMOrGs%2BdA7qvfp19dNssUy%2FQHq6jJ5d5gSMzvFm2IjdEpQkw5bR5JwfZ5vPv8w2mz9X68cPdbxSx83FG5tP8%2BWuwD7%2FMHvaNk3xX7ZdO4d33brb1QHYd0fy9en1l%2FaSLTb%2FXNWf%2Fvu%2FFpvtpm%2B8Xked%2B097Jnb8k50R5%2BbwndmvsD3cDLBiHnaD9sLvcsmTHA7fvtf%2BNFvfL3iqx%2BdzD2fi5%2FQsLLBzKjZT9l3OwmcPQadGSBzcs7F5Lrg3nlEsSLq72HzztGu2%2B%2FLv%2Bacaxebr%2BWPvzv5L9BULxya9D3o7hgK1r4RnUKDxrkGXOGpPMvK9%2F7F8OIyR%2FWEfWk%2Bl7uGyuRSUrZrm1LcXkycsdNOMKt3Nvfxltp49%2F%2Bv1%2Bbf5erqcw03hJmCCCK%2BY2ynNfOuv0ILEjLhBPx1H5Eysv0yeYkpGXl9rIBx6RL7mIPu7JMnIjDi96ZOQN1DoQ0vP7lG%2Bdqed%2BcYkh2KSXTpodZgm%2FesxK9TvnYN5jcOYt%2BPEasRP%2FfB5tZk32PZ22NhR%2BjC97hLhgMDhOWzSbJrJch0cKQWmHpFmZ%2B5bP9jOqj4L0DRSj4GlQeeAR%2F9aHbOok%2B87HJ%2BQguUCvuZ4ohOGZiSjTOG%2FVtsfFttvd8c%2F27VaTVdzuLCMkfNCsjdnIBJeTJHRrKDdxdyd%2FHQhh5teRexl67qQVcJaMsmIej2lBzJ5iik9cP0gA6bB7BC3SkqUp%2BMXbXJIRuSQn%2Btze5q9HMeJT57PcNeSCXluaPwDq3xdPmjlkoyiRFsm%2Fvf8ZbVZbFe7pync6vy5XmxjaDyHfQOzx59mLz%2BsV8%2B7dt7zAry7JcDTeHPhfoj9h31T4z%2B8icOZKstofn5Dhdvgnlm1qc8q9j0n430By0kCcicTyoFJxjw9%2FU3FL9qAFzKHaLF7m4%2Bzh7lz21CmEI2VVIrLa4zmbWbI%2F4xjsvZmjkXybi%2BhCk%2FIG0ZeDZCXqsrDmEjKL5U5eaj7JSLvV8v9Ga7tf3%2B7YcQDg2VC48PhKX9dHZ6rYxPLCQAmlQqrVKWBM%2BPbUMuIJ92NtaFWZ8RU%2BPf8YTtbfnp9mq13%2B7Q2u11Gs%2FqWrsvXn84lYRfYsndHu7s7lm%2B%2F%2FLCez78%2Bvrxjo6O75a7VSnrXAV4yxiDDA68%2B1sezP6noo9mfy%2FzxyjebEDCEgO%2BIAFQt2yZ%2BRo3wLYRCC%2BYy4q5DAPxh9jCKzNfDun6aeUMgasP2SVm6lQUMMyTaQ2uk3JMgRltnnxGf%2FtDAdBhXNJUlM3mKqSx5fVlSVsAU%2BtZkEV8fF1Zhcvi05hvt3r6ul9MMhcG6CoU5n9cjXVPjZdBj1SJ5Vqbm7WWcjE0mTzEZm%2BuNDQHzejh1U7mUeSjpWLZmeA5MHqs8Dk13xz%2BxS6sWDyznyzzc57tqnUfXMeV9JBcu9PA94JRSumalB2NwI6V0%2FWhGUq70yIhCPiXSp3T35enu59lfh8kEP3%2Fcv%2BM%2Flv%2Fe6XV3k%2BBbqfrlm%2BDrp6R62jwhpWcA%2BI64BCmqPL4d0UjzYGi2ADhl1CdNOWkKUBTCPENL62ApYUI9o%2Br7h2lzdRaXUipzPjbJ3wjgI4WgJd8yajn7MO2tzuwpprzb9bqtTXWm2%2F7RNCrh3urhGZQ5cNePDW%2BjWa7xab4PiI9RFVjfU2vdd7W3%2BOvieX7Em1%2FXi5en%2BfmJXxaEvbehXfOPCxlmNnLfn3vwA4ZD%2BMN4HfA9fv1mN9Rl3PLZ42PwMx1Z8mdOduN572Uv2Rlk320XWl%2F0B687lz1L8LJDvujD77Yl2QRDlvdq19awbw2Y1xfs%2BEj%2Fvdh%2Bvmap1qezlTtfN4%2FYQbI8HOH5p51I0D36XsGQUOVxdoUdMHvWVGCpg9EMQDq4STzZpc%2BrP3fq9stTbfrKX%2Bw%2BObt3rNmcsPMi8%2B13PsmcAtlaZOKOZPIUk1pHrNdR5xbbT1RMOUFFDM8eeaPWy09Px%2BTUj7OnpxFGlln7%2FwniHdwQIIOAMPfUAGYIl12e4Z19wp8Ps5a%2BPr5Xn5XKuCmKycYFZ%2FbS81lMjBq3L80fldrVb9E19IzY%2BB92%2Ft4I2EPr1z2DO%2ByxTjrhHQABmtV15QnnuMfvwyqXy4zK5TvU%2Fcfu5fWHKV4xtvXD%2FDJfL1aP1ki9fbxpnf11GqP1ef6DVcazz75KqDB27kru1b7kNHswlaVsbfUy5H1P2Maub9j5Z0IdA5EyPIgLefXgWCZC6TWJ3OqctGCpR2czGqiLYmh8ejL8pqwcSAv%2FuZmvd9HdevX0NAJv%2FHGxeXmaffmpjk%2FrOLrXRDgg6hlHFXiD3RzVwx%2F8Zrn5c77umGg1wcTFi27YeWKYe9aus8o3zIUhBc2qEH%2FncbadpcGIwztXx2RQ0RhRLfdNJZf1oKwveM2uUWYKZa4LZcx5QuwdVdSN%2FYWvqQ5LtyfVfqPatuRQsHbvi8hN%2FvpQXDlPabdo8eLp%2BfDyXRK%2B7VWb85aYqU0mJvPH9fkwEJ9hp77EH57yDz8OJBvt%2F3Xx8Pu8cNO%2BOSDYFer%2F2FRNv339sp84e7HoDhNOSNCFL%2F%2Ba2CFXYoXkYIGbkr4tJp6eOiIRsGL%2B%2BGlOhQ8swJflPczdT7t3%2BHB83Wq9%2Fbz6tFrOnr4%2F%2FbbWxM3n5uV7K%2FbNeu9%2B2oOdLx%2Ftb1Yv8%2BWvn3fasvut%2FZppc%2Fr2K%2FmKMmF2%2F7t74V%2BL7f%2FZfYP%2Fi0h1%2FPn%2F7n%2Buqur483d%2FHb%2Fi%2FQ9f7A%2FL%2BrgOoqJqfrGTJbUstb84Ce9%2FstKt3%2F5m9bp%2BmJ%2FA%2BHia9ZN%2Fmm9Pv5bHLM3uBDuvytsaauVeBPu79fxptl38MT%2F7LL7Lsf8L9YnPvrx5wctqsdxu3nyAX3a%2FOF1UyjkoZ1XHpRE%2FtEpIHS1RBSSY6Zao%2F3F40pM6NCd7kYbsMYEI30bY9%2FSrb749dBbv%2Fv2tC3G7r%2FafuzfYqc28tiaz3%2Fb%2FqTqHJ4B5fmA8V4DH%2BcfZ69PWew3PlRpC0X46%2BXI3OfU3%2BzGrToiq3Rd4xhSBmLb7lDcCnioMPL89rR5%2BvwB1akjZtaC9RR3RoAwG6lSpUYcVhTqiIuDukQAiCAqriH0lqDxu222T4BU3nRLRqLP7doSP0XJnZlkzNilIgWZZEPip%2BkpQyQJKSI8viJDgIQlCVacEjnvB7F0pxbtooAnBuXC25BCEqTp752Is%2BHkEwWvw8wi9t8RPUhWFn0L0RUMhaKTEbmhJN%2B5oO5okQiKAuJJw1SmB4sQQ7QmcJi1M78WoSQuDWihCOkWhTvWXCAQfmlHWKYETStCRKCFuho%2BkNoWkKCXMM5SgBsbzfSVqJ551SjBmk%2B4tEkhuPvHYwqzdfAsb8W5%2B0%2FPafIscq3zhXX0wgVtycKMTuMXnSSroxfSVIFUA3ASHe7CqFOBGuM%2FTzxndTsCBkMUAt6s2QUglEiJ8RK4S4S0igFLi5nUSVpbvNkQAdUFlBewW6C9BxXHcVEfi2ERKkEp2QyhlXERKUNMtIEWlIwUCdkAS0vV6lDiTTSnXQVKuZTFJhsAqeXSCWr2kipk4AWG6BZTSpEsARQFvlGxNS6iIUL6UhAprNcouGPNKnKf9gzaZk76MCkciE0ZFM2SrePsUwTlKSakYh4owAzcKGBW48BWYU36FxB3xHUjFCyM8nJAjOlfAm4dvHPEKYXzF%2FlMaOhJ8i0iFpvS%2F2%2FCtLM4DM%2FS83BF0p5lWPV12RyKIiMzAALW%2FxP3wKryjnSZNT%2B%2FJFMWryFTTtYHJsd4S98PdYGRS9UHietv1Mqn6oKpOxPEA2zNxnHZKIBEZx6KGuP1KaDSDVjUsqhDXP3dQKy6NlbCl7HaJSkZK5EKiIs0GuGJyBw1yROcOagCGGR3rtETTqOwI53vGN%2BryDJLjmyg8NyqOV7I9C0mqSAlCA%2BV2QYFe9JcwoXo7rUyXABK6MeVZwZMzup1wIz4zygUB3yLGRMw9Ble%2BzUZ3hm4pZ1y05ktM0egW5GMyaWDYlWIAhfQxa3KGhZPCITg9kOFlNBa50rvwrERYiMitpCRXtsFCWezKXHMrdhPn1RKkEoGgzoDZL%2F0l7oP5SORYqI%2BFFWTK4j7miiTxWdoQI5oZFitxJxxO1kwRLB1KMp2MZfk3jlOSKZScebTXJBUMLSx6OKlAdPQgBDtHXN5sFYqnW00lIV%2F0gJYybVNUnqmitlgZocENJMdFcG1mhhCiVawIo0J2i1QaUsGBCFJOk9j6bCnwc1LsaPipvxcGDpkLNLrnVLJJmtRswx9aFAmsP%2F4IRkSnBBYwmMKKHSeNi%2FdLOAVnXMMxDi6MpmP86Fu8gQWSQ1LTxglO%2FFBUJVdIBtq6TCD6JRWH%2FdzXiKhuEaNEtwQO%2BLCqsJhIoIVEpKKgBYUZwXGwh9IbVVScFtTHxex5tXzcoc3%2B92%2FBBg2R6PWI5OGWTIgEHBXoKgfhhYC20WskdACPJId4pBPgEWHC1Rz7deeAPyfNjvd9GCyz14ccjz%2FHc%2FS0xoz0HI1jwjVGZdyeo%2BtGzl63n%2BuHqY9gt3r6w3z9x2K3vHWcZwvVXiskMpIaS9owwj9Pmd9vs4ZFNWnm6p7XInDKXRL%2FnFulKMU%2FV3g5w8rZuGMqJOyhtmVt8s8zyBgUVsfI0T3XCg727C8hhemUMAy0hl4jQboltNGmUwIrzPAwSfNyj9EmbQgByTb2amC4x56i1kjPURtIQRI2f4Rxjq5Bet3M1%2F%2B1mP851uOEmo5ynHvexGjaHCJCiyESbWUZ8kxDCw1JhVdISBYws1rJTgkkM6tLa9hgeA0bpKoo%2FCKx6guETwg3SPJEFdXIlSvEkcpUsPSWInvSUMBLgZ%2BTXiPAj%2Bv3Y8GPbRqesic3bP1orW7SoiApy%2FTJOypgKa63RIhoqhWEySskSLeEMapbAikrzVwAyCnqb%2FAJgZ8GWYOV9RCjg37O8i51452iMXB2NsHoPjieorv46nNtQPIry2KeJ1RzgpHSO3ggYxkOHhFZpBwOPhIznmtkQQhcknGFCJWhnhGioPWXCeys9s23zTt%2BQcsPk0o5FXas%2BGXKngxT6LVewIRxkRjHYbTSX0Tq7hQxqUEO5oh1ghwxLS1Hg5qigd2KeAx0%2B0ZTjiZcGENr1W0DPlkW8GWZo%2BFCREtIHiCsUBMvUQWAtcZVyLypEgBr7dW6EJBTfuEEURjjDaBFZAhAas8xc64Q3jnWdxPGQtwgHqTbqf2yXj2%2FbN%2BvlvsPvx7tsUKVRznW%2Fce8VTGmsGBmsullBDOVhHtQrxCRMmRz4ZISKIJkc5tTLiWaoXhZ6fp7ASMJmdZIQz7YxNfPh%2BZHi1oJk2c0QwjplkACJJO378rS0dwRK7W0cn2scZ4iIQ6EY%2FR7Hk%2FRBfE9pmbl9mOeJVRxtN5ZcqvsXmFO%2F2T6ynD6ibkF%2FdP4prDk7IwTzJQDJ%2FCMMVJi%2B5iBT7WFfLzxspYI5OmNv7NUzAiJqnuON1dV1%2BuR3H0uXdXMyVM9QQc%2BNROzr5V7Fhn8bZznyOV56aTZBoNxim7C%2F3n28vPHX7%2B8zDcjPU6g5yjHuXcOrAGYrG4GjWBlLdzI1urGdl1I0S2gtN2T6hdA4ml6lpPnZHVP0JGi0q6wrK4meTsviMeoNDhGSSjaKbp2YjdK4v2qRsDV01NW2TbUI4WqjnGkhxqZ68YksbzJs23HxobcNlzYnKvTbV1Uts0oBWvMJkAe005VureECElIyPztL2EHSrZKOEYBSESb2X1mfiys%2FcK00KYNJy2M0EINZ40DCRQNoXYv2zhDxIidjElDxBa9kUXtRzESjosIaYEWsL7ZW6KW6d6wqDnQNCiBxdvSefdinzQbYaQzWGvDlEabYyc9y%2BBGeo6aWeqczfQZu1cY4xxdJJ%2FXILr%2BcbZ8zCuEwzxSqO04R7p3Hj3NEElMY85bwpL2tY%2FDCio4mCrUJ2lCbZKXSNCQ3bTdAldL7Lb2BiQqaGn7S9CQhGPNaQprbnwN3jkTP07oFI%2BhgoNv3nAk1pkZy2gQ3EWvySHUQt8EoddDqKl0Twh1JIg4Orft87pEtAQV3TQSTbmMlDC6W0BpQ7sEcEBalDbbpEG%2FeIjWBt4ThRCB7Q0JuVEGKOckadIO%2FxaMLmsZd55JUlJV8GNdIUJVaHiTcuY9KfxqBTHuXLq700SPt0RTa6J9%2FaSJMUVDWNDrL0FZoGhIJVRDhq%2BGlI1lzVyEGg5R%2FShrnmGeahg2iCg6osbiM0bE9Uknd7dZqimuR4jrYR9Gb4lwEVKBNrr%2BEsSGu61Bd1OEi5AQIQkpOiVwInvumZeUdWSv8ApYGrD%2F6zdCWEW8jyc8i4iToHRx3I4hqlqFQfcQ3I7wEiqhoQfVVyKcYG0W6EZIsACsGiftyxLAqpF5U1ROAJWComL3TEZTK4xn7%2FhIj1FXjr0nCHnm4zG65uh5vnwd60kKCDwMKWNPbPtM8dEXbsY%2BeZ7QlskLMeFZJiiMgUDdX6IKxFKkvkcqXiRATSEVhysdKmRuyqHfyRMbFantEbmWIdKRaqKhxdPQlJ2D1iKB4%2BhqX8o%2B5%2FzBSakRtmJL%2BKXYrur4qT03mh%2BQs6MxRP%2FU1MSI4Wd0t09dIBGYz2NgyhZ7QM%2BBFDAWHSzM%2FFtULUUJczT%2Fhjpjt1OYf0J8E%2B2ztv8GbYiBx%2F4rJPtPqOdYi8SeCPs%2FRJm3rFFBmToAEnL2ektI3j0qSFTMxAmIwIQkpTTpEkAiPN1Gy50yoavlvz2tHn6%2FQMVrHaw0PVNx3GlgaC7%2B0d65Kl6Ue6GFs7000ELAHZItvm%2FMx5IZc0daZ1HKHsndlQJkdkng7kpYl%2B4rQGVAAE6%2FAQI4bjH1dNZn7RVzvKSYhNl8gbRWhtzKWubsE6eMx%2B24Rqf4VlRSjDVveWkFijkT7q%2BQIAEJi2RtEjgpqxuVp9P6k5mmq9rUw24LLEQ9COjkoMaELjvRsRJ2vGObBK84tOPnEjjhlmfEdZkWJFMG5lhUBM7KkCxwfSmjsRI8JEGo6pRAyuhKUtg8jpNWx8%2BDJ2AsLRUWIaK9V8%2BQqDKxJ9OMbhv22NJiIdgzhPdKjQ5JcBErQWW3BG%2BoJBESVbeEJFx1SuB44WQs2bHCVL2s8WUjVnURUlwKFbe%2FRCDg1nCJNJTAUXVf%2B1yRqo47rxetiNNq1YsaHOFGFMEQulImUqKOF7pz4YxJOJ5KJUiGK08TT9YBxUmpowMKVlHwNRIq2i9XL4rorXpMJy9jXTBFJFcvA%2BpFfwkhuxMmjNidMldL3AkNRY2lsIbrxKB1tfE2sllRXW2ist2Pl%2BKCaCxphETAz%2BfGwB41ZD%2F%2FMCeDF%2BbENDodv0UOOq%2FNCccnRYcak3EP9co21CmrGCMIsJgXYIiE97WvRCb1SmITWvdsmFPWK0eiIsMY5kCTtiCQBd5b4q7qrlXlIe%2Fk7GGc0AnDxQDfSpPvjU6TVNMmwqRpktbgpqi6q6COkxtCRMb7oi6UqIP5buwRTItYifupu7JqLPSuwlS9rLrrQKque6t6b4n7qbsyOharnmndtdWqF1V3HW9kJFQIHBQEoL4SudSPiRGFzSg%2BoVOCyEgZrMhoWj80TALWFAWhg3hLJhSCcLD2DErg5F89i6bvTkMGyR0URbEYREXCPgMTsDDaV4LKKuAz8EpGSpAqsOFQViDb0F%2FiTmgcbDQN0rhBER4jTPvhqqwGaeqs1AuBD9VwlugVEoEUoadBOkVrxm0UJC3fIFN3t007yiqmUq2BSQsRr6lWKlYiD74BG0tAGMHISdoePRINgUN6wtYAbLXuL3FXVABdWr4LbXcHE4SDb9FSsqO3bVeTd5y2X6IF3coiAgziHd9Rkb7ZsTep4Y2djKKK9AOp4d0U0JuyUvFqiMu%2Bx2tcbrOGRRXQh%2FH1w%2FEzVJHeErkUt6VvZF%2FOvv4JOKKdfaokvFxY%2B3Pk5OsP4%2BsXVbgbxskIYpVyuqn7StxJwcsq9ZTOT6DidrFL4clKxYGrkEeqfTTMEtdAXbz8IWWqfSS3Vxg4SDdACqdSkliJUI%2BJmzjvL5FJql34RvXl7H5rNGYp4xR%2B71Zpotv6xVhyfG5y4WJ0S%2Bl%2Bt6FbYal2qfpiFVxqe4VEaAhQLQGZ870l7ied793%2FN6n6DRyZstL5g6j6%2FaTzbetO8VoYEU6kzOa3GtyysvnDhBMh8ylBA11%2FiVyy%2BZwXtjuhwY34ZL4k8KZgMXeoXcpwz%2Bh2XLJ5U3QTU7IkJEFCCwcFtad7tYQxgX4XWpkuASRWojSFlSpPuBGfLDEcfos2rxw%2FoGgstcqICEq56JY8gmJl%2BW55JkukipUgVQAPa7w0kRI0hKCigivu%2BgoEHFDHO0J2Pw807AlJhkm7lsV6GAJJ7oSRYEOeshkJmQ40ln7tK6uky4Tou9jF6YnpL5EH6cEWIMo3UJnOMx6HhnDRczgGE7Qn59gjEepPF86Qj74Sd9XDSO28kmKyBQ04IVArBPjmTYWULSDT0K60Pn4LhJbFrGBS9oVQXaloiUAplGlBIiXuiFlhw5tJ0W%2FrKxXFqxixot8Nd4OOmLyRRStmm0kvKv%2BfaVTENdT0vhK5cDeILI28QfHYG4xX8HZhtWJS316bCd7wtku2OTJFjRkeCN5Cbok03RJYyRLfOoOsoadChB4Fz9hmqKKTJaNpA4%2BIoVJSK1qgpyxmRa4xFIOfqq9EeN%2B1hLMue0uQigW8Nw12a%2FaXuA%2F2Bq2mzO4gmd2iyBu5glV0wodUPAALBnyq%2FhJ3QkK50WiBtByUXEfAKz%2BKlFViF9x00z2GIoioaiQ2MILBmHQC9Tiur5A9Oz2EFCpWgvcfclHqWAwird4Vk5BokCM6IcENmHlIOdZgDCrHMvYnUx%2B%2FDd%2FKom8IySBahZY3Kqf7srfE%2FVArRjOepjAtLItbMYwWhjwAoapuD%2BACiTviVti2zeJVPSKgSNk63qbqZbWODxJQ3FHreFPcLSacaHAjfoOzhHlLaasP0Stt6OTIJK1vtqFbWQXOTB0ZZ4h%2FbwlCSKhux3WkxH0UH4lvDcG9IckgiYmiqo%2BDIAkhVW8t7ytxJ5VBcRslv8vKoB2%2BUXZpRQoNd8BnURmsnebJQKWsDI7k%2BioKOHC2ktWKu4TATbO9JbgIqIhb5%2BsvkUdl0EgbGBcSyZ%2BAAyGSh0hnjxihMHgj05zzOr6U%2FncbvJVVGJRSQOvMA2BVQVjoL3E%2FhUE%2BaeEgWlhWYXAYLRSB%2BoLU0Dr1l7ijwqCZWoOSNl23GtyiUueDxBPZdEQrX9Cds7N%2F0upoZ19V8IwNQyrbkWm0S1pSQhv2lEVKGCaXIauABHcWavaVuB%2Fig2aF9XWfoCkeQJkBX7uxjl0sgKopTEtKe2jDz7JoD4OEac1eiFYJBgZd9Je4D0oCrcZS8SksGVMWJWEgLQ%2FMMPBoeV%2BJO6EkkBvFQnfJSbBZ9sKLusxZWJEFJ4GOhn4bYaFSchJGcn05gxYqMGVHCpg07y%2FBAxIehkF%2FiTw4CYTZmSilhNkn5IgnJTA4OZfb3oXoPCWf8pRJPfA2fCuMlMCdvZsBdpOqHFJwbwkRmK0gFY2WuB%2FigxhLrF2YphdGfBivpt8P8WE0nT4RQUvK4mObqhdWfBwkaAmVEqUyNFLifoqPhOrCqo8nbIoOi6SCC7vRqo%2BNQ1Y8gmbadd2GoIWVH8fqLBFKA6WMChBX%2BkvcR4mT2Btyz0gySIKlrBLneJEkMI3BgyR9Je6ljDq1dqdzSDjxw0hhdSjihFt5lFFHs6Ul06HPI7m%2BDSGsuYyh%2FiZGYQ6jtwQPSHiKov0lMimjCl1au0eDHPFlVApXdttyeHS%2BQE57XZI6%2BW3wVlgVlSpoawODkiTvO4zJleChYUzGGdLWW%2BJ%2BqqjkVmTGSdWLLqOOV9XvpozKyFiKAJkOlm5T9cLKqIMELcFEnNQ6UuKOyqjGt8A657DohE3xZVTJwPduCFIXvG2IKR9BMy2jtiFoYWXUTJ0lDvn2fSUICXSEOW0v%2FSXuo4xqw8W7RpJBMixllVHHiyQBeoUHSfpK3EsZtRpNBkeJHEuptsnZCeuKyuAIAaAkuFNbcrD95xoJ2i3hbDGCEjgBkRSF0UpPSh0fD3FQvGOV3e4TTSsdz0TCsqCHFJVRyhN6nCkcaaCHeNcAZI09eBMJpaxAns8oiYQ9ajR7icvCHlZUjTpT7IGtSomwpxIetnbW2NNodTz2MLgWBg176IQ9w2APLyoPnCn2wPpeIuyRpWEPRcQeXrV8KwhrV24DPYlZ87Qo3CmLdiw4Y1%2F1QhHBDMSEvhKZMPNZNZr%2BtOtNc0pm%2FkhUJE%2FTrFS3aQ5L7Kg13WrocPn7S%2BTC%2Fte%2BGUA5uxgndEKYFgBZhmg0F3Jkb5WPofJ6NyPpZuW2tG5hqRXW12ngTsq1r8Q9UfNv5epPargumJo%2FkBreDW3eeKi0Nwm4Hxez59Xycad2%2B9%2B%2F1To01WRlRRm0LAtpG2sv50NwziMliDhG5q1qwymNlmDdEsrAZQJAAicCEJ4pyvZG5eDvN9gR3%2BzLAbuNVQIho3g8RTdnMs5TVBJ2eAgbPyOcosvDe54vX0d6kLL6yoshCNHnWFZlFeb2lkWNHsTtJVWo2aCCtOXeEndCW6bsRon6Yfxq3BXHaLpvs%2FRlZ57c%2FHJ9ZzuvNK8Mj5YI5fubJsYWCaSsN6d5u2snzY52M%2BovGk49J1heL2l40eM%2FR0nBZmhKMNw1e44uC%2FxhsZw%2Fzz7M138savgZ55k66o5ypnsX%2BFZ9xpNtvMA2lpUOHsg28kCqljupWp7ANirPdOKcIP2k2PGmsVISfmscCdJ1lbdlRDxGzcl5RohWFMsy6sqF8XmNoOsfZ8vHp%2Fl6rCcKVR3lRPfWe6iQMeOJwWjTi1pDQ1mS%2BWMGzpMImSZmHCDtK0Eq0Z3k4RzmnXtLsED7u%2BaKdQng1ELHsnMt0%2B2x49BBl%2Bkb0ihe6Z4OpSNBqsCsLi4E1MG%2BEiwwyV9LYuIEQgPHtGCkSwCprGoXEZXCq2xwKd6tFtX5d85Nh3r0CuptS8gU1GcQ1JdV7BooqA9QT9juDsRJkIqH%2FCABfa2%2BElIEyl0asHSAAA6mSg%2BmZhVTN%2FAUjaHMwFmdFGPiyPEYXVLsSI9RaRDKND0rCKfo2qLXzXz9flWj7Oops9wE4pEaeq7qgiNczMMA07H0nUUMV05pyC2HwWGEFmXHFQHjrmzTcavFJJJGS7BuifrhSacEUuHaEE%2F6IOew4qTU8TaREPitSKxpFLdKi07QA2IIM2FPLPYwY26CPUwVhj0nrY7HHsYB8ZESLOzxuOMT9twAe0RRk3ASYA8WmU6VNqWGo02pYYZAXBBYuGBRfcKF2%2BICL2oMR54%2BiSCAMJ%2FIJ1G8NOxptDoeeyScSoznk4gJe4bxSfSEPdG5GA1LyGmwR%2FjmZGWNPQIPe9xcDEfCHuKD9Al78Fhqbdhj2VIT9kRgj4Q95kmwR%2FtYZDlDz0mp46GnckIuLLeHeNjGE%2FTcwO0pi5uXJfIwIW7h9UhaGvJUaLR8RsGaL8SAy2rGhDw3Drj4BD3RyR5RyU4JrEQzK2wF1Umr47FHUHjGaIlmfiPsGYZV6%2FYKXQxIKUfItLpCZWWfJYVeB%2B8GC8LtJ7tagorArky3gwlIYAGSZ7BhTkzKk2bHk%2FoltDwMA3%2FsObopn7%2BN8xyZAdaVct6hlH3P0UXywxiJn1%2B2i9VyM9YzheqOcqaHdtmxZATc5pKszWBh05R01dMvVwqut7lCImA4nQmD%2FSXuaFY4NWMZmlha3aEsjzfLEFwJuCglEd%2FCFomKCcEbrY53ge2RJig86Bs1thaGPcndDDulc8KeiJpnRWFBLgn2EOpZI5Az9py0Ohp7dlMLUmEPHYvfU1iIU9hQvPGGOHezh0W46aEyNb2wCMfOwClE0%2FP0MoyCnyqFl9FktUtxMgRaGpUaCk64GWkY62N48vsT8NwAeOgEPNHAU7uGzlTABMAjSqN0mpSN%2FRSL2yDGEtwUllhRZQ0HyxJ5qJtwTNPI4tnikDX0nLQawelxuGtoiRXfvIQisScisTLIPKOpdhyfWNEkVoIIEdhwqeEoQyCBU9flY1HDwlwA2xBYiBpm6QLI22Q9CC9tXPFJqxHWgDjzk9DaOsiUcR0k8WH1bMKe67GH09vUdRkpLOV60ur41AevktV1fVFdkdhTWF23sLnoeYYf8XXde1kCfKtd38N0bynx1u9o9PeKLTMVpu7b7UVl09YlA54vsRvBW%2BMRuLHzCglZBSQ4mH0PJbC4rJ5Zyll1b2m0LKdkEnwJ3CYn47uOFMm8Cw7zHG2%2FeHP9NeI5ukie7RJgxDN11Z1gdW%2BpO7KN2Wxga7ONtKh8oGsbbS9gq91SEGT7SxATkgCLdvpLSNXttUpNZKQACTjSynS9Hsm8S5G5eVeIZkmfxz6EGgTmlj3HzM073jkKeW6JhEY8RdcUfVw8Pf80W84%2BZbUrCPM8oaJXHMmw2w9UfG6LXm%2FDj%2BY%2FSV69zYaLono1pV3Y5%2BBiu7WEG077S5DAxtI6Iq46JVDyQvpGGjK5vheoTVFDxobxfKuqWyIkgOM1cp33bsRGqxP4jAyD7X84RQ%2BXeZynqMCiVGP74xHO0AXwzXyz2Y3x%2BfBQY%2B%2FrU04JIcQjBYqOcqR7p9E3r30yiQOZxKIa73NNBkH3treEjcjam19M1SWAlKuhnpn%2FORmME3SksLsELctAbSyS6yA9vHMkEhbXFUJywR6jO%2FWtfvbf59usJuhhHiZQc5TD3HeJuRcyic0tLFGT3rwWNVwi00SNBNSoJIkawsY7%2B%2BliFaEJVcRm25wWxcLqkQ6PhgR4NKSqYiUEDUg4igskcBxEXdzop0ap4x3GSsAvxdaS4jsUb9SeMExE7PKGszDZI8GjEEsPgwl4BdswwGhEClgr5QJSTgHrSbMR%2BFkQ4qX9VuIjrcqzO3qs5%2BgE%2Ftwy1jHOsW3y%2B4f5elEfzP9kxTFAPVao8SjHehgzMN7O4RjPnKa2hKIsS5inZ25fkNYzJ6LyZHhyds1PWp3CNbf2LNo196yWKRN73P1LF2NPyqkFbdhjO3ELwR64GoHIAC4II6Hf3ltC8IBEZccJtEjgdL5VY2muj1CRlKXb1kB10pCghgRG3wg41%2BMKCSIC6Wtu6bZXS1hKUGt5WICxxb0FqAwIMLBzFQjgcCVv5OcXlwYbAl0KaxPKMw3GBYSX3hI0QMiUmrFIiTtpReIefMkpyaXxAiK3P9bOaYonROq8U654pwjbkFDaZo5nWEoXEuJpcgA6AuE09yH6rfikhaUH0ZqQWtODZTUhZZkeFHAP7RUSId9dUBUrYUKkniYJ4BfAMeC%2BVuKsc5wEjxooDBjOTphtKI8FUFa5Fj0JgJYXdylxc1SlZaFqlnEXpbRTAKnm4qND5eQKnxQbo7wLvwO8iTua5s0%2BQDxHSmCVXCAM2bHH6CbiN7Vd3LxfLbezxXK%2B%2FmH2sF0d33p8RwuVHuVo92ZcT%2Fy8fBKTZTVxZ2kfMfKSpH8fXaHN6ISwvO38CZ8wpsBB1wnPztchy72co9OQjjcIijCfmc%2B2Ix3zUGFLOsah7ikMU%2B9P2hndrRSGwtrPx5pCJDw0K8mZd9hXIth3L5iIE3hHAs%2F9jnAeLRHgXBnaLYDkkvDSOrEoYidWUz6zlxFrNAnxrcCYAr2BAr2ybEOegR6FM%2B76SxAVas%2FWLFJCsgCfxJmX0lsgiwEr0uQ91uyEfwggzeHNQwsklXWRMh2vgniM7ngVDNrE8RTdyWb5TVdBPUs4XQWLgmKpLfccPg4xOqKw6Sq5ho%2FdoyMukCABPonkgN8JJXDMK5WuXcg6KGpwI0ULHEEwt%2FvIzbOfJwm6DRMURTT9pJxO0ca5KwnwSAX3HdU%2Fm06kMIzwaAkZkgAtuddIkG4JbbTplEDKA%2FkgL6eI4gQe8e5bxUBRhSmKFVLUB5l3jQ%2FxILWzzLoZt41xjp7tWavlZvU0%2F8%2FNfP1fi%2FmfYz1VqPEop3ogydDJAt%2Bc9t5igS1OTCa4S4IFJKiB5rG%2FRNUtQSobZLSJYNFAiaueOZmOE3wkscEczXZoT%2FlltAdJwBhUxvEGJ2vi8hle1qvnl%2B371XL%2F4dejPVao8yjHug%2FWbxQGD7DHPeeIlxVVBiQV7Bpl0oTslITTG%2FqLBKcuCzBDub9AqKgHmO3g9dG29sAly0YFf3taPfx%2Bgf5VlaaNfkUn2VOW4dty7IWlnHh%2F%2FeOkt%2F5BkdCAA2Xg%2BlfkCQeHace3UQ8nTIxRj52CYIWDKQeVHeHMjQeL6tdT3Jz77%2FVFpJ03l1fcdErgXF3PxpSxeFckB3QfyfW1WfTTZdTd11cJw2MlOA%2BoCGU0WoIFJAhVnRI4yQxjMzmllFBPwBHfYq8Bha%2F%2Bmmj7Be4TO3pm5pSJbq7vejG6pewvaEM3m94vBN2EgEP2glgFmJTXSKiQBGj9u0KCHpPQreimWRUtUXVLOBMooQSOI3MrtkTOqp50JXqLqpc1rHwQVQ8ON5USdK9ACRQVYT4f495UZAhrKIuiS47YGoqQbaPQtvWXIN0SmsEMMpDAsYYjLppcrOopSQqt1nAK60MS9zM3T9s1AMUE9Q1sIPQhweWh1LKuo7tFPfOWygQ3XFc%2FuR9TVkl4GFefBvrzPXDYV%2BJOas50vLNBso5Wyio8D6TlgT0fHi3vKyF5d2VbVMzECdi%2F2PqRFOyBPRdAUXPq0taTaPld1s7t91d28ZHsAPXtPWQV6w6yiQIK218ik%2Fr8NCArbXl%2BHBpCK3o%2BmSd432nFSbQEDUpALewrUQf%2BAS10Cvr9JTKhANDSRkvhTZYizUTBJqDo0pFeXdS3miGcM308ZRjRhqBlUQBoBWaUhPGQsJ5eiSNxR%2BV56hnlW6YaRjgyHlefplZDVlR5Pk9HhhhIVAcSOA4A4ZVnDGLOHsBJqxFcAAW%2FeRtfxQ9SuVGOYXIBSuY9DOQC3A0nYTQeQGFaWFY%2BfxAtDCcmCBgh11%2FiTvL5No1avJYfC%2By5pfStTXXW15mStFxzAxfhqG6KrJZgbsM1EoEZzFqCeSpp9tcJzxjdrN38RqfjhzUJCU8YY5TY%2FkOOJc8XATwpSUFtwCOKyvNlCjwCVBiukKCim2CgKZeREiawGURpQ7sEkOCTFZYlwVvEpDkYr4%2B4jJjcCD8dIsZNZt3R60E1Zfm51ZsrC1QZh6CqQxDJabREYCOQbrqIIyQCMKyMuIXHSHzt4VlNaCN4GMcYwDhl28PjB7QZzySjsZ5jJcG2Jq7QpvYaj7V4ni9fx3mUyjDgOlktjza7nqm9SaxuzlHLEOkSXlRpYrRRi5TdKUtNDekSwDGvzIYtpUQUDWogRBTQdZN2u2P8cld3z1ESbCsuohgC8MqqAg0UUQTGNGgFeCD9JaQI1Gg0nFcoEgAeYTrvic8n7EgQT2iOgHDHc7TFyvGfo9IKVA9tTIpxjK6peN3M1%2B9XNQiunp6yGpuNeaYGJBxQzvQwnm2ovqoBjC%2BJML4VpvG1xrHsdJ5SgI1PqiqQ%2BDdgO8EVEqG140qDLjAogWMaDcsb0U%2BKHY8%2BCvgaWmMhuvGQvcZ6ihq6qtRg5dkMc1E8szQb6knqFg2Pj0WHKm6hdhlrJRBDTrRZSG1WjxTVeqAMObdIdiZfa2wHmxV7C1jabXs9SnUKoBD2CHUNXhLdSJ6CZterR8oa70jUQ5NzMyd1iG1KSZwAIwH1gNPLeguE5oppwUiXAI7LqazClZJ%2BPkFGfHaG8PMqpZ1VFG%2FyLVXmnnEtZaa5DdfKKq0NgGuS9S16sRQ5YOnZvJs17Jw0Oj7UkCCZKbG21VHhYScWCTuEXg07KXnIbbBT2HBCJUG3TyB4UMoOVLhW4D7GBuobWf1h8t7yep0cwhUoq%2BisNFjZnEexVnjCg5xyqRrPKmtQFFASwSofDzHvgjfmIcI6rXXIEQ7RBddsy7SYJwrUXCikyRQ%2BD3w8xipTSqhFAmisigpbBdxiHkglEwpzZcip5AOR0rNvLSeUbfQtfmcdnCHEsWp%2BTLstCn8b5RnWdxJEKLbfEOEQ3YLfx8XT82akBwmoESgHeUi55LP5ezC6bsqhLaMwRg2b9MI6DCFVZ6UHK8GpPJXNvBOcVtvifVbiz%2BXEEwuHyq%2FgMimuH%2BGUNI9C%2FWhQ1jRqVjG4qi2LWepmLL127raBLFadj%2BP2UgOhM7QehMK01TUSVUBD3DnnvSUymXMu7K62UsyyQWM4MgEJKAJrfocd5lI%2BumW6LqkN3Qqbc25UT3RjlsofISFkUELEStzPLHUymhmLhal6YfOMB1H1%2B5lnTMhY1DAinkjaV9BmcYti%2BgwST5AQFYcx2S2B4%2BtLXVgK7qTU0c7%2BbgLT%2BREbiTDIah%2BRjGXWaQTypNzu3oY8ZW13Hwh57mW7uzCFzSFtUCMa2jgcPY%2B33J3KsbSjZbrcvQ3byuJP55nHoAbWMXpLkCqAhlTLWIn7YIIT3z7Ne0OSQTKiRbG%2BB0GSO1kGQ25ky%2B%2BSLEBb1K%2BscitRHGT38iALyLG08WW6eH0kt1cqaApU9%2B0lCjC3r5AQAXPjlv77S2RCFmDGQ0DNOchucCM%2Bf2hAO1oTTEQH2WIsnnFE%2FjApq7fNMy6KK0BkBS5gyM8lEkwuuEIiFDHXDkO0xP1wBWg1kR4HUfWyuAIjVvW74SNQT%2BPY3an6ECHLpOnxmg4X2%2FWXYCzQdCSAEvYWCNUpCZw0jz0tbnfD7M6C4pU8Ii%2BRsvTfpuRllf4HyUvcT%2Bmf%2BgLonLMSDWrEtzBwrcB3iFX6J7ZMWTy2RTgwKUv%2FbdhWVuk%2FUw8GIVa5j7K8mLR8mORjUWX50Wr5nZT%2BqWczVplqHjF%2BOWWgYmeQOeOXy1LzCq71YfI4u6dVoyoYeEARHDs1mtE3uIN8afILzMu6wEqB6TfShC6wNFW0SEW7k86kEmABOBTBiYXrAyitxwdvzE79vQD6EmMCKRxm1VDsudxHGXvMKpr33IZKtDBUMnBAoVQhiNGgIA1FkPBCe%2B51TkMiT3qHAA%2BGOUiPNSiyPkg3Cznag9QMWFlhNRLjIF2SxMtss%2FlztX789%2FxltVlsV8f3HePJQrVHOdl9DHgb%2B3WBA305%2B1vTxg4dK8rXh38pc7ltdsq2GBdip0hlL9vFrnD9P93eMw7%2FO5%2FLO9jgU4%2BfhRb9Wb5x2dGfMbaptomxWCgsq0Bi8yqRYPDHwRYA9OBvP2P%2FRimSYSKUiPn1KSOUNs0pDPkryH%2B9QA8MhxkNliCjIah7rXPyqzVi%2BoJAt7qZ3Rq%2FLcRe1Ds4xmbfeVOZRdsHIJg7ZsoGJx%2FquGRWa%2FtID9VZDYpxqPvA5Eb9L2n7UiMYdCn7UpVosU9FMeh2YQVAxgDLm1IRK5FJ7ysbS89IROd2SiL5WDTE9HTgdp0QkRJUhvpS3UHZvSUy6X2lxJODyLmwxvAGZVMGv3d7GNG2X4%2Bls9%2Fln12Mbin5Z23oVlbzKyWwrB%2FGqkB0Gpa4p8bUEU%2FPzVoNy2pMHUgN76Zp1DfDskgtxB3ShMfSbDOGRbVcDOLqXxA%2BS%2Fip%2BkrUihmSYBAb%2BkrkMotb%2BAitOYcTBm%2BUjoXO5lvUthsiumltNA25EX7MEOlEUxSADuHGBKvEnBvaKYGTTRxLI0hhjn5Z%2FV4DaUggFq4NC9SQvhJ30u%2FlKfYm0fJhqCDn0QWJoIJUqK2elV%2F1y4rxlbHjFKz%2FK442ozU25pRGS%2FCAhOTxEjogwbjulECi3BtXOXNiYjTYEb%2F22oBB20RYknw8TdyTKxnnKWoY7hPNEcKl4ym6C8TnNUavf5wtH5%2Fm63EeqKPnKAe6jz9vtZA9Z%2Fc66dCUFhsriipnKSVhViowPEQZDrNS%2FSV4t4Sm0RJGBz6UBjEuEMCxsMrTipV1bu0EG%2FHgVgGqOaG2chENblPuwJtcQ%2BvCaAO3ssoTw4BbRfum9YEEEvTYDfLFQE%2Bj1PHuvjbgiAlHWrHpO9UJeRDnbLYhD52QJ4g8JDA1k3PeKYGDPNwU5vQ0Op0AeCqF5POwiowEeSIoGUnn47UhjywKeZykaYhmoCuICr0lQtN3dQVcnt4CoYHAmpNOAZRaBpFTA4Qvp5Lc%2BBfVwZqpBhodJ8CqbgGjQK8jEMBhB4vRDN%2FLk1XTpoG8rMrhMFnNwOIIXT9%2BpISU3SV9TcHkWiCAVDcUwpN%2Fy9nDP%2BFGfFqTgMYJ0rQsRKc1bzXZrzD%2FIjm6lTXoPksHQ0mw%2F6G3wJ2Muec3CuOHIURlOnugNbYvigup4ExsQkNVTiOgk9Jbogo4%2FkqqWAkpAkxFbVN0fgEct0bzvIk8J%2BjA4ENRcC8kghNzOEaPczjWY9Ts3GIIO34R4RRdO%2FG6ma%2Ffr2oEXD3lxYhCvZkUqDpag78cS%2B4gwsgmzd5xv5EtbfOEAUrN6NFcdYweBb7sVSIiIFJp0S2CFN1LUlp0L%2FGmixEiqf%2BQowHI3AZ%2BHMcfdbhYRGR%2FXJiTxMHXbZF9SdCjzr37UHwLunco8kbL%2FbTjsZCII0zmcU3OdG3bru07ArrnAlzddxSOLe4rENIM6zIm0owDy6U0aq9EY%2Fa%2Bg5PRGBaxV7kR%2BP3hTUKOSxveqKIS4LcHnHeEdnfsvSMgX36NRKCP0NBuASRc85XYc8Y1hTYOpMY1eML2QkeX9uz2r3Gm%2FSPYDCkHqo4F7ioQGARy%2BDX28DiBdyTQN61YJaMlAnhHKtotgQN4huQ91v8EHfEAZ41SYwjRsv5N2vbNKf5tnKdoFHQOMKzE8RRdM7Gpre5mnCdJKoBsjYYjjPMdS%2BrCzbhdvE4%2BJZdGEr9ttTa3DNtK5HkSjciA2w7H%2BFwhQAICiscJSBYYFCS6Xo5URFC%2BXRo5hxEnwIgfK2gJgfYbFBjLPXcf8lbkoQHozxeDmkyYj20DtbLyseD2hfDjHYENyb0lWIDI7KyT6vn6YMIXrj9JUAuhN3Io0tbv3MTkxYrnqd%2BhcQfaFI8WpXmggBf0DQggqEIBlHvLJ0fYZzOmq5u7I0xgEw8QwPFUqS7MUeVofioRLd8IQrp7LJ0sR%2BRAWvaKtz9A%2BUFHFdUqqxXI8AZ5c1oBk3mNBO2WMMzwTgmkvLPFw1KA56TU8U10sAOAMZsviB7QM5Ye%2FcKQx75%2BQp4OCRlAHmfYOZDAQR5R2gLBRqcTAA81SBNXxY24S8NU%2BLW6Go2SLjloQSNLUCsFjRRgNIWxhcVLkAAaGedTkQRoxJirODnV3wUav0grCRxLJhHGEh5OkbsR1zhP0Rh4ikQj%2BI7HU3QLLJ9r4P0wX%2F%2BxqHFnnOfpqHmF1PFC3dO8jUlETZmz601f0hWCLaavrHl1tUMGnWQeMGRSQxeur0RwLWdtkGMliKwCSz50BVOufSVYYNSw5op1CaDUF27FbM054E5JYh2JnmeZ6tMSLjDtLRHctK0VHHTTWyJYKtEatDz1l2CB4cFaEhMnEJzhKUDjNfYMz4OLRz2liZyTH3h0yzoEBPfKUIR5FfvmsrHMViDXG4GUbMvWPEdZWVdJAYZQFoJbJzjpKxHczKyVs%2Be9r0Sw%2BK2diZS9Je5jPpq3HH%2BTmDH3NGrSZcptPmZRo1sGSqOGok%2FXK%2B0rsZtoG5AwsRJhQNIUEkv7SuQx5434tnLllCs9YWCKlDNGod2eY96dc4jn6E56w%2FCc7TG6k4GyHfWGeqZA21HO9LCoYSAfAjXvfIwnruG7psw783Hko5j9OznlUhkZC3uJOpc3i2TqSC6vXRxw6UATXUHaS1%2BB4MBwJ9vXWyCL9CDRnqXoWecHT5iBsI8aOOzUJh%2FjCeFjSRBGAJuHlklTA1tZfPABcC0wGsVIzroEkLjgpS1UIZgLVTT40rFAh8ob5RJzHieXMm3I%2FJhT1nglAqbJvSOB0inkS0EBnDy47c0a4d3NotWftlzesro2M%2ByTv1HnX9rcS6br%2BeyGEnhpZVG3VhpIJalYd7VCKjDsur9Es0iiTYJXUDmABA6uW3dyhLieR4ZnJCoCabHBC2%2BgG32FBO2WUATMcOwvQSULqCEcLn2FBA9JEKo6JZBySVwWFtad0Cm%2BulMJGGlb5l10MomPJUsesU0jZVddG4ba8RBlYKiq4NSpECIqDjZr9pcIknu5Bvtjr5GoAshOOKQcn0uguDJ21fCkhTf2ZMraxT2MFgbadXhjjCIkSIBi5VRTgAROQGHGUlnBTXLiVVZa1FAVZQzzDCikgR1tQAKL8WdKc8QNWn1FGgJ6nCq73STWEWcWaorHnsJcgLJ42YO4AIQGSsFKSBYpIXk3n1lUzMQJCBNgTMM0JxBAcTGImdZypU3r%2B7WcFkVKE%2BZcyaUOXF0a%2BXra%2FXouTdfrcZxvOpZMVIRmpKzStmhGUbn83BRDgubFvq%2B%2Fh2HvxHbE3bNiD2DyyqIO5abZsL%2B%2F7%2BszoT6NZstJpltgW3RvUr0I1SOC6i4BHM2YuFXpLJKkfrUoizjCCWj4zYT3RG41HjdnPmtK3tNIrm8TUTeXUQeurzP6oL%2BEqAISDsOov0QmnCTDClvvTfAmnXJuQAmX2w706FYTzxDjMuEt00pIG7yVRUniVEN4UwFY0E6bbG%2BJ%2B6EksVtNfpjUcF0wJ2kYNQz6DJrwWIl74j2Nt7kzizkvrRa3qDzRIAEFCQ2%2FYAyu3MWepXjkPUmPPczZ2z9pdby3rzj4VgzGto19TMLGgj0RbkbKcbdt2FPWuNtc3YwqVoJUgZJu%2FY46UuJOxt2SsbC3CwtYymJQjhhJApxLhxHZXyILDqUYC1EsYoJ1yrWksoUpbT21MvTcwNA5OI%2Fa8L4TrD0SobWkipJOCZxohdmSSSnBikAbvGc4qcAJ27JHdKyiJuQZBHnKWog8EPIEJuF7FiLzBMhDKt%2B0rZyh56TV8djDIL%2BXio7b1asqakcmj3OZR8SuoKQhT5srRIsCJGL6AhIh0E3pLxHaLuSu%2F%2BgvkcfeZSI9VJCs1jc06BGPcQSsGkDcvEwkd43HWM%2FR2b2MsivYnqNrLfJcvox6oiBbgef53yizmJYsHLGUNWlxtK0xu6iWTUMVvHwhi8lIX6fflchg0Qa1jUb3HBUnpSOPQ0HyzMdJJ1vUW%2BJOtv0SSQvjO5%2BQKd63EPL8WydKY41gHA3fmV2Pn0kZEG1BfFlZRQp7wa132x6S24t0tcR9MAdYdaO8fnG5taRNgqMYyDRIbi2T5a9N50Km2ZqTXqfIeuEtf9UeDuRIz1FpBa7ysUEW5RhdGM92%2BSvmmRpgtYVNRUQXnewbF%2B%2BaZhraC%2BO3gUW1ABG3shwwaIQJGi0RqHcTTnvuinclQtOWBExp9BUIRfaEgbEy2JH9gTg71I7nm7i%2FEVHpEKpf1qRC49DZAkqmZU89hgJSdfu%2BUhMZKUC6BQTI9IPXIznX1DMpNCen8IQaCM41zMHaskW8U8iqvGMUxGMU8tx8Cas5GKfo1ng%2BLp6ef5otZ5%2By8qsxzxPoudAIt%2FLAOBtLxSyipJySR9pmW%2B023DJsK6k49GBDXnIleqaWPBIBEhYhRkVKkJDbK6iikRImlIimoH3GII8%2BPbJhS6uZEbyaGXHnlHCkmhmzWaPiETQiMZFyWHQbgpYFoHkmJmjVNzHhSNzB2Oh8drteTrnTtNHerEtvbdpdVIOfcgpvATWCc27RG2D29pOPZZ5FpnTRtrtr%2BTllXN5Mffsq0JKB4xXr0kbpnJQ6PtcFpg8wopE2iBE6lqxChE88hNUsa9FCpk4xr2BWoa9EJhsXzFgiU1z7n1wLy1LCLM2%2FdrtF%2BglI1l05IxIk3YAAUtJNCY8PnrN%2FcQINhBZ0iKO2IBLrX4wmsIkYEpqyaGEzxU7KzRSFbASuG5XHB2gdZCUhTgEJHFSgpQUdeDFHjdPA2jQdRvHD%2Bm%2Fk7gzDHcKd6TlBBUxrgyhBmm6oUFqpaAkagCMFI3QggeSkME%2BgkBUxpdFshEKgAQivjIjHH3uOmfOk8M6RKwVsKzcIOG7P0V3T%2BbBYzp9nP79sF6vlZqxnCtUd5Ux3n9IuTZ5M4w3TA22msazlNoOYxl1zZaeEZKRbAsc0cuJGmjkheqPXKQwjRrR%2BPMW8R1LhnaJkFaAvEIN3ii6IH6xifqOUME%2FUUXSCVKWinia9JFYx5zRSyr6SkRjA3mkkpcEemP4SO%2FztNoBc604JpNiQ%2B%2BiNOeeqTlqN0CFMIBmNIu2aYXb91oQ9t8WeslbaDYQ9KrAKTlRwFVx%2FiYCDr53%2B1CQOPmka1kvBtxNyROObZgTaEIHkWzE66jk2hWUcCgO9LJPxmsMO%2BzTJeCNczyCnYPmk2Qg5B1huRZlkZ88x79QN4jnqxkk%2FniMxeP22xrPjaF6D6PrH2fIxs0E2mEcqGThSjpV2sOh2z65%2FyiGLbVZQjDztwAWsFvcUIFQEprtaJuz1EkZ3Cyhti9F%2BASQrSz2J%2Fazd%2FhNqxNcZGYXfO0MaJ0AtJXZy%2BzPIdZQ1vydTt78Jia%2BWuJcxQSJzj%2FsETimqpXZdTLzHLUTe5VLEcxRgzB3KXBt7iq4pynROEOJ5wjlBGHHgoS3gRoY956Al5Xq3kdjw3kELBe5%2Bb4FQow8Tuuv1WH0%2BHupn3vGEQQMdys%2B%2FkdqTw%2BojtvA1hRM5hBNl5U8yDSfg0NHeEkSY7uZizWm8BOuWUAYAPZTAwVWjXADIyRU%2BAVSKkMKy6KKdYaPybkxAPEZlOEjci4qjHaPbl%2FA8X76O9SQdFa%2Bw0oTUk32doonJhMdGE4TDvau9JYhdr9Zq%2BpoidYSECElI0SmB1fnHSwtbGuSIL4MIDc8YayYoHc1M0CNIIU1VTo5vujB8g5OGQgHHO0ogCam%2FhA5KwBb9vhKhnMw7oHnYOZm9JzQaHYzwMQYhG5Y1%2Fqg%2Fw7rbw8CxzLYEWIxhPqlbfBHDSQljjQght9qumbNdTjmru3UaSFmQkKdZpr3NMpS4g1ndxLMe5u5UnLgqnnzgD510PF7HnYUmvSWIpN2pBUC5h69H8r0nOztIfo9POhhvZ51P1VeChAwhp5BGncASeoYolamDuEMy07cZmLKUsG%2F8qx1CbIoAWOjCAuBG3RDm8sMhpGgjMm%2BFCcXxaQbpRyoLKLLk0xBC4KdK0pWrtE1v5cmgoHjw4xJRrAOEwMpWOm8mCuo5VuAchUFjtyvtoaLMXj7MN5vFavnhoYbh16ecJoKhHizUeZSD3X1Km9sv3mcuLG61%2BYJCTGGmgWt83ZYH%2BsgqQJbpLSBMt4BSwPkFAjjpKT2WHLEbGmfh8Vp1dspARZWGlbZO34X1DSnActT%2BAiogQEjX61G0g95qNN0wQWKEyqRkUxC%2FxpQ1uEmCnUqMhwqCYLhrbwEaGCdBKDFdAlg8So%2FOZBXW4A2NI8IAN0MjzMS0x5h5BzniMTLg31GJFhz6hu%2FtWp9HepKOituNj9HpUu424k%2BWkJ3Wot7SEpZFLxjAEgZ8TRjrYZccj%2BOideazKxqVTmAIJZoh5LlvZMI7Rqd4bpmvGKfInFPczGfbzfvVcjtbLPOaAoJ4pEDVUY50nzhhN0qclGcQE%2FbjW6Ave9m3FKAxNxS6KWeXSl%2BBd4R3c%2BFIRbslcKxi7kWvk1rHr2sRdh%2Fa8UQV77hIveBcmbxjbMRTrO%2FleZ7vHZFYg5GVcTF8ZxTHepISavgVJ1n%2FuF6ttm9RYD17%2BfxTDcK7V%2Fx%2F